是日午餐

手撕雞水晶粉

見到已經冇曬胃口

但食落唔差

好正

我覺得睇落都唔差喎

it is goodest

吉妹識野 不過啲雞好似影唔到 其實一睇就知幾滑

睇落會想食喎